[你們的女神] 你揀Jumbo 定 戴祖儀?

Jumbo
Joey Thyee

both

負皮係比樓主 乜柒都女神 女你老母

戴祖儀塊面太撚大，刀削完再討論

咪放我女友ok?

我帶佢食刀削麵

負皮係比樓主

禁戴祖儀落去含撚, JUMBO SERVE我上身
戴祖儀全程狗仔式, 口爆JUMBO

Jumbo個口可以塞幾多條撚入
咁撚大個口

抱住玩肯定一流

帶詛兒一泊埋去 就露底

塊面大到

兩個都麻麻哋
雙飛最佳組合係Ah Gi同阿冰

jumbo啲膚色好似油咗灰水咁

牙冰

咪咁嘴賤啦

一定jumbo

孟美岐 楊超越

2個都係黑肉

珍寶做開雞, 比有錢仔玩到闊哂.

joey啦
joey好撚活潑可愛

jumbo腳正撚過joey不過真係j唔落

Joey咪一撚樣雞味濃

joey有肉地

我打飛機算